[馬賽消息] 蔣嘉琦成日帶佢家姐出function

又上報又剩，係咪想幫家姐釣金龜

利申，不嬲撐琦妹

兩姐妹差咁遠

重唔認！？

COOL左牙其實有D機
大鼻通常好撚淫同好重利

好正

仲有單眼皮都唔靚